大家可以講下自己幾高幾重？

身高184
220磅

721

172cm
72.1kg
27歲零1個月

168.5
64kg

145
200 lbs

216cm
150kg

162cm
43kg

162cm打錯

179 70kg

226cm 170kg

179CM
90KG

178
76kg

184CM
80kg

168
54

無必要向公衆展示

158 99kg

182
68kg

150cm
130kg

157cm
41kg

一米五
半噸重

173 75

141cm
89kg

30cm 50lb

1cm
3g

173 65kg 16歲

176 73kg

180cm
76kg

拉

168 56

200cm 500kg

164
50kg

166
45

你話184，現實應該得168

195cm
210磅

大隻過Harry莫怪牙

矮

呢啲就係真正連登仔身高

146cm
40kg

黑警收集大數據？

195cm 120kg
打緊ufc 重量級

180
65kg

我一拳K.O.你

200m 100kg

187
88

177
65

179cm
67kg

170
55kg
aa cup
男

158cm
45kg

150 90kg

你第一次上網？

163cm
48kg

191cm
92 kg

220kg扮220磅 笑左

我奧尼爾

163 45.5

157
63

163
98kg

呢個post同問人賓州幾長有乜分別

172 cm
69 kg

16cm長4cm粗

164cm
110kg
仲bulk緊，希望練到同牙Tim差唔多咁大隻

176 64

182cm
60kg
好瘦

186 70KG

213cm
109kg

177cm
57kg

164cm
53kg

上面班短撚
我171 65kg 完美身形

連登吹水大會第幾屆？

絲打身材好fit

160cm
1500kg

利申 車

150cm 50kg

1.5cm
5g